鰂魚涌得利樓街市走失貓貓 “金仔”

各位巴打絲打幫幫忙
如果見到貓貓”金仔”既
請電話聯絡68755802或55338876
我只係代街市檔老闆上來開post
希望大家可以幫到手

Update(11/5 晚): 發現 #鰂魚涌 #得利樓街市 路口嘅耀才證券同埋兩間菜檔都有裝CCTV，有冇街坊同佢哋比較熟絡可以幫幫手 🙏🙇🏼😭

Update(11/5 早): 已致電漁護處查詢，並無收穫

Update(11/5 早): 老闆同老闆娘好錫隻貓貓，今日行過見到佢哋冇晒心機😔 講起唔見咗隻貓都眼濕濕😭😭😭 老闆平時好辛勞，做到成點鐘先收鋪，好彩有貓貓陪伴😭，好似家人一樣。狂風大雷雨時⛈，老闆寧願一個人通宵留低陪貓貓，可見佢有幾愛錫貓貓「金仔」，依家突然唔見咗，心情極度低落、難過😭😭。如果有人帶走咗「金仔」，請你必須立即歸還！屋企人亦不會追究！因為你無辦法想像失去家人的痛苦和傷心😭😭😭😭

希望「金仔」快d可以返屋企同家人團聚。大家請幫忙廣傳！

尋貓：「金仔」，街市菜檔貓店長。
地點： #鰂魚涌 #得利樓 街市菜檔
菜檔老闆一家好傷心 😭😭，冇晒心機，已經搵咗一日都搵唔到。佢哋唔識上網，我幫手po上嚟求救。

「金仔」性格非常好，個個人都同佢玩得一餐，附近街坊都好鍾意佢。

「金仔」尋晚貪玩走咗入隔離雜貨鋪入面玩，人哋收舖困住左佢（唔係第一次）。菜檔老闆尋晚仲聽到「金仔」喺雜貨鋪入面叫，諗住聽朝雜貨鋪開門佢就會返屋企。點知今朝冇返屋企，朝早問雜貨鋪老闆，佢話冇見過「金仔」🧐。希望大家可以幫手搵下，如果有人帶咗返屋企養都麻煩講一聲。今晚一班街坊同老闆一家都搵左好耐，大家都好傷心。

幫推

應該係比貓義工偷左

希望唔係啦
對面舖隻可樂仲係到

推

異工

同附近啲流浪貓講聲幫忙叫佢返屋企

Push

希望快啲搵返金毛老闆好錫佢嫁

推！ 好乖

快啲返屋企喇金毛仔

樓下貼哂街招